[突發]老婆就生, 你姓余, 個仔叫乜名好??

求各位全能嘅連登仔幫手

仔定女呀?

鍾意睇你妻離子散

一仔一女

係咪未轉ac
定我get錯

男)余錦皓
女)余錦言

Kelly

仔=子尚
女=芷蕾

陳小明